運動瓶頸，如何達致真be water

每日十八區開花模式啲狗已經好熟悉
而且眼見好多人依然無危機意識
好容易比藍絲黑社會捉到落單手足
而家好多野為做而做
打藍絲拆中資拆藍店燒小巴巴士，戰略性原因除外
燒狗屋之外不如燒埋政府合署

聚集人群開始弊大於利
有啲地方根本啲狗就由得你破壞，繼續放題
所有我方行動一早被對方預測到晒
倒不如積極增加小隊hit and run
成本更低 行動更隱密
亦唔洗捉鬼

我都唔知可唔可行
希望大家一齊討論下
以推動今次運動為目標去諗，最後一定要清算班狗，但佢地一定唔係我地頭號敵人，我地要對準政權去贏

我真係好驚再有黑社會出黎斬手足
佢哋真係會殺人 而且逍遙法外
出去一定要小心

光復香港
時代革命

比政府搞到鬥民鬥警
好似無人再理性推動我地既民主運動
好多人沉醉係抗爭浪漫主義同英雄主義當中